搞掂達狗 下一個係邊標係邊個 眾兄弟繼續發力啊

就子華
Eason
張敬軒
有無其他提議
或集中火力子華
連燈仔好波

我承認我係一個Eason粉

但今次真係要停睇一陣
只要Eason一直無表態，我對佢都會有所保留

身為一個公衆人物，如果你對香港市民最關心既事情視而不見，不敢回應的話，我覺得你都唔配賺我地香港人既錢。

有可能你會話我惡過共狗，同紅軍無分別，逼人表態。

但我只不過係過唔到自己心理關口，我希望（或者必須知道）我支持既人係同香港人企同一陣綫。或者自己講:知道我為人既兄弟就知道我性格。

你一向既夢想都係希望可以帶歡樂俾人，但我真係完全笑唔出

當然你有權保持沈默，等事情過去後繼續娛樂大眾。作為你粉絲，我無反對的理由。
但老實講句，大戰當前，你講既每一句話，都娛樂唔到我。

6月9號！大家到時見！

我承認我係一個子華粉

但今次真係要停睇一陣
只要Eason一直無表態，我對佢都會有所保留

身為一個公衆人物，如果你對香港市民最關心既事情視而不見，不敢回應的話，我覺得你都唔配賺我地香港人既錢。

有可能你會話我惡過共狗，同紅軍無分別，逼人表態。

但我只不過係過唔到自己心理關口，我希望（或者必須知道）我支持既人係同香港人企同一陣綫。或者自己講:知道我為人既兄弟就知道我性格。

你一向既夢想都係希望可以帶歡樂俾人，但我真係完全笑唔出

當然你有權保持沈默，等事情過去後繼續娛樂大眾。作為你粉絲，我無反對的理由。
但老實講句，大戰當前，你講既每一句話，都娛樂唔到我。

6月9號！大家到時見！

不要讓連狗跑了

達哥收左山喇喎，咁而家下個到邊個呀? 俾個名黎啦
你地而家係唔表態就要反呀, 唔係淨係反達下話?

發覺班賤種达狗fans為咗護主開始拖其他公眾人物落水

G持，等名單

達粉質素

啱啊 ching 有無下個名單
等我地繼續發力
香港靠曬我地啦

達狗唔表態 佢抵死
子華表態未
我無留意
我地去追擊佢好唔好

咁耐都無名單 連衛兵唔係做唔到嘢啊

算吧啦
根本d人關心達哥多過關心香港
反達既人一定有唔少大陸仔係到煽風點火
加埋其他台d打手